性上癮 求救

利申 巴
由中二開始識打飛機，就差唔多一日冇次到而家廿幾歲出黎做野就變到兩日一次或者三日一次， 總之都係好頻密
到18歲識左第一個女朋友之後就成日一見面就想扑野，但仲有理性，會壓制住自己唔可以咁。所以就轉移左有時睇AV去解決，但真係性慾大，所以睇AV既次數都好密下，然後就出左兩個問題。
睇得AV多，成日都想同唔同女性扑野，都有呢個機會，但一直都有拍拖，所以仲壓制到自己，怕有手尾會傷害到另一半
第二就係AV上癮，成日都忍唔住睇AV打飛機，好多時寧願打飛機都唔同女友做愛，拍拖初期就冇呢個問題，始終仲有新鮮感，但到而家一段時間，好多時都會開唔同AV黎睇
另一半就覺得我性冷感同自己吸引力唔夠，我知道好hurt佢，但我唔知可以點解決，我好愛佢
有冇人可以幫下我

切左條J條咪得囉

切左仲死，問題係性生活唔協調切左連生活都冇

叫雞
可以實現你百人斬願望

但我搞到同另一半性生活有問題呢個真係要改...

證明你唔係性上癮

真正應該係隨時同邊個都得

我表達唔好，唔好意思
我而家係由性慾好大變到淨想睇Av打飛機唔想做愛
女友性慾正常，係我問題

算係正常咋喎，都冇日日打飛機

以前就係，有幾次都有人撩去做，但理性控制到自己拍緊拖都係唔好咁做

無問題呀 打開個咸網想屌邊個就屌邊個
果種自由同樂趣係無野可以取代到架

咸片上癮

接緊架喇工作關係先冇日日但一星期五次倒啦，我諗同行黎計我射精既次數算top

有冇解決方法？

睇醫生

家計會果啲性治療？

唔識 你睇完話我知

兩日一次都話性上癮
一日兩次先講啦

喂，你可以pm 去D 機構問下，家計會啦，明愛都好似有類似的服務，叫咩情性地帶..你 fb / google search下，問下啦，若不，真係好難搞呀...

thx，唔想睇咸片睇到婚都結唔到

咁AV上癮囉

既然你咁愛佢

咁真正要解決問題既係要戒av
戒到咁上下你就會對返你女友有性趣

因為av有成千上萬條女俾你揀，想j邊個就j邊個，樣靚身材正梗爽咖
但條女咩身材咩樣無得揀

所以你要戒咗呢個咁方便既av先

你唔太想同條女扑，係因為樣？身材？定床上配合度唔夠？如果係後者，咪傾下大家既喜好，鐘意咩唔鐘意咩，玩下情趣野囉

真係愛佢既就決心啲戒啦

接近一日一次點睇